點知自己成為左選民未？

之前寄左信 但咩消息都收唔到

今年多人申請應該冇咁快處理好晒啲申請表
但正常會收到信既